罷食pizza hut 撐警怡和集團！

大家平安夜唔好食pizza hut！好污糟

撐警pizza
------

香港獨立 唯一出路

推推推 垃圾pizza hut唔食都擺 啲野又難食又貴

仲有KFC PHD 唔好針對pizza hut 全部都好難食

黃色經濟圈啊各位

得返joli bee可以食

黃你老豆咩 照食

點只，惠康 7仔 ikea都係怡和

pizza係咪得返芝脆雞

意脆雞係咪同一間

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

Pizza Hut高層藍到黑

其實盡量幫親翻小店就得

推